18歲好迷惘

借我friend account.今年啱啱畢業 dse全部合格，我就係唔係咁想讀書但啲friends全部去咗讀書，而家感到十分迷惘 應該出來搵野做好定等一年再讀書好？同埋想問下讀飛機維修同埋水電既前景好唔好？我覺得自己係唔怕辛苦 唔該各位俾啲意見

推

你出去讀冇鳩用 依家學歷膨脹。 你襯後生依家去做飛機維修 做幾年 加上佢會培訓人才 讀返相關課程 到拎你份人工屌打佢地 又穩定 有錢有學歷而且有經驗

我都有咁諗過 我有個fd讀緊飛機維修 我諗過下年跟佢一齊讀 唔該哂巴打

做下野先再決定

而家大學對比之前無咁值錢 有工作經驗 點都係屌打佢地

咪讀飛機維修 行頭太窄
其他科都可以做飛機維修

同樣今年畢業
可惜英文1左
但都照讀
因為番左幾年pt知道搵食艱難
巴打加油

ok巴打

thx巴打 我叫個friend諗清楚啲

你都加油呀巴打

水電啦 飛機維修人工唔高仲要去機場返工

試多次先 學歷係入場卷 唔讀你會後悔
宜家做緊野都要考專業資格 唔好諗住出黎做野唔洗考試

好呀 我叫個friend諗下

吾算有錢既

好呀 我叫個friend自己諗下